{
    "minecraft-version": "Έκδοση Minecraft",
    "java-version": "Έκδοση Java",
    "fabric-version": "Έκδοση Fabric Loader",
    "quilt-version": "Έκδοση Quilt Loader",
    "plugin-load-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' δεν μπορεί να φορτωθεί.",
    "pocketmine-version": "Έκδοση Pocketmine",
    "bedrock-version": "Έκδοση Bedrock",
    "forge-version": "Έκδοση Forge",
    "neoforge-version": "Έκδοση NeoForge",
    "magma-version": "Έκδοση Magma",
    "mohist-version": "Έκδοση Mohist",
    "arclight-version": "Έκδοση Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Έκδοση CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Το πρόσθετο 'AuthMe' αποτυγχάνει να φορτωθεί και απενεργοποιεί τον διακομιστή.",
    "pex-config-problem": "Η διαμόρφωση του προσθέτου 'PermissionsEx' δεν είναι έγκυρη.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Υπάρχουν πολλά αρχεία προσθέτων με το όνομα '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' και '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Λείπει το απαιτούμενο πρόσθετο '{{dependency-plugin-name}}' από το πρόσθετο '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' απαιτεί τα πρόσθετα {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' δεν μπόρεσε να απενεργοποιηθεί.",
    "plugin-enabling-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' δεν μπορεί να ενεργοποιηθεί.",
    "plugin-runtime-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' παρουσιάζει ένα πρόβλημα κατά την εκτέλεση.",
    "forge-confirm-problem": "Το Forge απαιτεί την επιβεβαίωση σου για να εφαρμόσει αλλαγές και να εκκινηστεί ο διακομιστής.",
    "mod-dependency-problem": "Λείπει το απαιτούμενο mod {{dependency-mod-name}} από το mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Λείπουν τα απαιτούμενα mod  {{dependency-mod-list}} από το mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-duplicate-problem": "Υπάρχουν πολλά αρχεία mod με το όνομα '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' και '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Υπάρχουν πολλαπλά αρχεία mod με το όνομα mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Το mod '{{mod-name}}' έχει εμφανίσει μια εξαίρεση.",
    "mod-fatal-problem": "Το mod '{{mod-name}}' έχει ένα σοβαρό πρόβλημα.",
    "world-missing-mod-problem": "Ο κόσμος αποθηκεύτηκε με το mod '{{mod-name}}' που φαίνεται να λείπει.",
    "world-mod-version-problem": "Ο κόσμος αποθηκεύτηκε με το mod '{{mod-name}}' στην έκδοση {{mod-expected-version}} και είναι τώρα είναι στην έκδοση {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "To πρόσθετο '{{plugin-name}}' είναι ασύμβατο με την έκδοση του διακοσμητή σου.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Ο κόσμος έχει δημιουργηθεί/φορτωθεί με την έκδοση 1.13 ή νεότερη. Η καινούργια μορφή δεν μπορεί να φορτωθεί σε παλαιότερες εκδόσεις.",
    "old-player-directory-problem": "Ο διακομιστής έχει εντοπίσει έναν παλιό φάκελο χρήστη στα αρχεία του κόσμου.",
    "command-run-solution": "Εκτέλεσε την εντολή '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Όρισε το 'stopServer' σε 'true'.",
    "configure-plugin": "Διαμόρφωσε το πρόσθετο {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Διαμόρφωσε το πρόσθετο {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Εγκατέστησε μια διαφορετική έκδοση του προσθέτου '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Εγκατέστησε το πρόσθετο '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Αφαίρεσε το πρόσθετο '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Διέγραψε το αρχείο '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Επεξεργάσου το αρχείο '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Εγκατέστησε μια διαφορετική έκδοση του mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Εγκατέστησε το mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Εγκατέστησε το mod '{{mod-name}}' με έκδοση {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Αφαίρεσε το mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Αναβάθμισε την έκδοση του διακοσμητή σε 1.13 ή νεότερή.",
    "plugin-command-exception-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' δεν μπορεί να εκτελέσει την εντολή '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Ένας κύβος στον κόσμο δημιουργεί προβλήματα.",
    "remove-block-solution": "Αφαίρεσε τον κύβο από τον κόσμο, π.χ. με MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Μην κάνεις τίποτα. Αυτό το πρόβλημα ίσως διορθωθεί από μόνο του.",
    "chunk-load-exception-problem": "Υπήρξε ένα πρόβλημα κατά τη φόρτωση των chunk του κόσμου.",
    "remove-chunk-solution": "Αφαίρεσε το προβληματικό chunk από το κόσμο, π.χ. με MCEdit ή αφαιρώντας το αρχείο region.",
    "multiverse-load-problem": "Ο κόσμος '{{world-name}}' δεν μπόρεσε να φορτωθεί γιατί περιέχει σφάλματα και μάλλον είναι διεφθαρμένος.",
    "world-repair-solution": "Επιδιόρθωσε τον κόσμο '{{world-name}}', π.χ. χρησιμοποιώντας το Minecraft Region Fixer ή MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Ο κόσμος '{{world-name}}' είναι διπλότυπο από άλλο κόσμο και αποτράπηκε η φόρτωσή του.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "To mod '{{mod-name}}' δεν είναι συμβατό με την έκδοση Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Εγκατέστησε μια διαφορετική έκδοση Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Κάτι (πιθανώς το MOTD) περιέχει δύσμορφους κωδικούς μορφοποίησης.",
    "change-motd-solution": "Αλλαγή MOTD του διακομιστή.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Δεν επιτρέπεται η χρήση whitelist χωρίς online αυθεντικοποίηση.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Η χρήση μιας λίστας επιτρεπτών χωρίς online έλεγχο ταυτότητας δεν επιτρέπεται.",
    "disable-whitelist-solution": "Απενεργοποίησε το whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "Απενεργοποιήστε τη λίστα επιτρεπόμενων.",
    "enable-authentication-solution": "Ενεργοποίησε την online αυθεντικοποίηση.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Ένα mod δεν διαθέτει το προαπαιτούμενο {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Ο κόσμος είχε χρησιμοποιηθεί σε μια νεότερη έκδοση.",
    "version-downgrade-solution": "Εγκαταστήστε μια νεότερη έκδοση του Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Δημιουργήστε έναν νέο κόσμο.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Δεν είναι δυνατή η αποκρυπτογράφηση του κόσμου. Οι κόσμοι μέσο της αγοράς δεν μπορούν να εγκατασταθούν σε αποκλειστικούς διακομιστές.",
    "mod-incompatible-problem": "Τα mods '{{first-mod-name}}' και '{{second-mod-name}}' είναι ασύμβατα.",
    "server-install-different-version-solution": "Εγκαταστήστε την έκδοση '{{software-version}}' του λογισμικού του διακομιστή σας.",
    "plugin-api-version-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' χρειάζεται την έκδοση '{{software-version}}' του λογισμικού του διακομιστή σας.",
    "plugin-java-version-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' απαιτεί την έκδοση Java {{java-version}} ή νεότερη.",
    "change-java-version-solution": "Αλλάξτε την έκδοση Java σε {{java-version}} ή νεότερη.",
    "ticking-entity-problem": "Η οντότητα '{{name}}' στην τοποθεσία {{location}} προκαλεί προβλήματα κατά το τικάρισμα.",
    "remove-entity-solution": "Αφαιρέστε την οντότητα '{{name}}' στην τοποθεσία {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Το πρόσθετο {{plugin-name}} δεν υποστηρίζει περιφερειακές επιλογές.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Εγκαταστήστε ένα λογισμικό χωρίς περιφερειακή επιλογή, όπως {{software-name}}.",
    "type-client": "Αρχείο Καταγραφής Client",
    "type-server": "Αρχείο Καταγραφής Διακομιστή",
    "type-proxy": "Αρχείο Καταγραφής Διαμεσολαβητή",
    "type-content": "Αρχείο Καταγραφής Περιεχομένου",
    "type-crash-report": "Αναφορά Κατάρρευσης",
    "type-unknown": "Άγνωστο Αρχείο Καταγραφής",
    "forge-language-provider-version-problem": "Το mod '{{mod-file}}' απαιτεί την '{{required-version}}', αλλά η '{{found-version}}' είναι εγκατεστημένη.",
    "type-network-protocol-error-report": "Αναφορά Σφάλματος Πρωτοκόλλου Δικτύου",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Το πρόσθετο '{{plugin-name}}' έχει καθορισμένη έκδοση API, μικρότερη από την ελάχιστη επιτρεπόμενη έκδοση.",
    "change-minimum-api-version-solution": "Αλλαγή 'minimum-api' στο αρχείο bukkit.yml σε {{api-version}}, μικρότερο αυτού ή ακόμα και 'none'.",
    "auth-server-problem": "Οι διακομιστές ελέγχου ταυτότητας της Mojang/Microsoft είναι προσωρινά απρόσιτοι!",
    "auth-server-solution": "Περιμένετε λίγα λεπτά και προσπαθήστε ξανά. Εάν το πρόβλημα παραμένει, ελέγξτε τα επίσημα κανάλια Mojang/Microsoft για οποιαδήποτε γνωστά προβλήματα υπηρεσιών ταυτοποίησης.",
    "missing-datapack-mod-problem": "Λείπει το Datapack, επειδή το mod '{{mod-name}}' μπορεί να μην έχει εγκατασταθεί"
}